想搵返細個嘅一隻網上教育遊戲

小學雞嗰陣 成日都會有啲教育遊戲好好玩 好似星願小王子嗰啲

咁我記得 有隻game個內容就係 摘骰仔然後喺一個有好多格嘅地圖上面行，我記得好似仲加咗啲卡game嘅元素，可以用啲卡嚟打交 有冇人都玩過？好想搵返隻game出嚟

傳說之旅

係咪第200 張卡係龍卡
係eclass 度玩？

係咪icube入面嗰個

係啦！就係呢隻！！

多謝晒巴打

我仲記得隻鷹好尾機

我仲記得星願小王子係有幾個version 真係回憶嚟

依家仲玩唔玩到星願小王子

搵到了

唔該晒各位巴打

星願小王子當年上it 堂老師成日畀時間我哋玩
之後lunchtime 又走去it 室玩
正

上年肺炎好勁 星願小王子仲好似話免費開俾大家 應該仲未死

傳說之旅好似玩唔返

見佢最新一條update係2013年

搭單問

細個玩過一隻又係類似星願小王子既學習game，個地圖係牛皮紙嚟。好記得係可以落海底，之後就有個美人魚既填色遊戲

有冇巴絲記得係咩揾咗好多年，有個表弟下年讀小學，諗住遲啲偷睇吓佢有冇玩

星願小王子個wiki jm9

我真心覺得呢個係香港政府做過最好嘅it product

搭單問埋有冇人記得小校園呢樣野
我入面個銀行戶口長期冇錢
你地啲錢點賺番黎

有無人知呢隻 90後小學玩
好似有少少rpg 元素咁 有幾幅地圖
唯一印象就係卡庫最尾張龍卡

仲記得有呢棟嘢

嗰陣仲問啊媽攞email整完感恩節啲火雞同曲奇就send 比佢

揾到了

記得小學雞嗰陣 老母唔俾我玩電腦 鎖咗部機

跟住我話要做每日一篇 叫佢開返

每日喺度玩小校園 傳說之旅 星願嗰啲 有時仲上7k7k玩拳王

啲回憶返晒嚟

係呀！！！！不過唔知點解硬係覺得睇落唔舒服

雖然只係個email但好sweet

因為佢座學習大樓喺一棟嘢入面？
個exit好怪

仲玩到？

應該玩唔到了
我啱啱創咗個號 發現login唔到 server應該冇咗

搭單問多個
又係要用卡牌同地圖上嘅生物鬥，但係畫風同音樂黑暗同電子好多
每round電腦會隨機派五六張牌，各自代表一隻生物，仲有佢地嘅編號，好似寵物小精靈咁，要揀三張出嚟戰鬥
畫面上面有個banner顯示過場動畫，如果上面個黑衣人舉手指公，代表呢round嬴硬
嬴咗就會有嗰隻生物嘅卡，之後可以叫佢出嚟戰鬥

仲有呀 想市集買啦

係咪flash 關係？而家唔support

唔係政府做 係星願小王子公司自己做
學校比意見only

都有可能 但係我一撳登入 佢即刻reload個主頁 記得之前係同真人挑機 咁應該就要有個server

啲色好詭異咁

真係好
個時都做到啲有用有feel有heart嘅野出黎
依家真係hk no it

我地以前做細路好易開心
玩下小校園咁又一日

呢棟嘢好似消失咗

小學雞最憎 難得開電腦玩 比老母逼做每日一篇

有冇人都好鍾意書悟空
最記得有個係講小紅帽

真心好玩
我記得有個摘蘋果game學生字
學咗好多成語

有小學雞亂改維基百科
而家回復返正常啦

我記得仲有包糭同埋整月餅

唔知我地係咪講緊同一隻，我都想搵返
細個唔係好識玩電腦，印象中得返音樂，有寶箱開，有幾張唔同地圖，rpg 元素，仲有卡庫最後個張係龍

聽落有啲似，可以喺地圖周圍行，撞到隻生物就會自動開始戰鬥
係有個卡庫，好似小精靈圖鑑咁，數字愈後愈勁
㩒制個音效好電子feel嘅的的聲

好有可能係，我都記得每張卡有唔同編號個畫面，搵唔返

細個小息成堆人圍住部電腦一齊玩，好少見畫風咁黑暗嘅game

我覺得背景音樂好好聽，夜晚係屋企玩之後返學同人討論
諗返好好笑，其實細個鳩下鳩下咁玩，都唔知大家係咪講緊同一樣野，但就講得好開心

icube果個 拎第一名 有收藏實體卡

有時發現到遊戲有bug又可以開心一日

無玩過 好唔好玩

淨係玩過一隻叫虛擬人生

仲有鍬形蟲同獨角仙

我最鍾意玩營養遊戲

類似叫你揀一款餐 然後就分析健唔健康

其實一睇就知邊種係標準答案🍱

我會玩野特登撈個肉醬意粉入去